d骨聲好恐怖

前後郁個膊頭 背脊果d骨就會有咯咯聲
好似d骨同骨既磨擦 但係又唔疼
之後無理到 但係大個左咩背囊發現好攰
好酸痛 有冇人好似我咁 同埋有冇人知我咩事？
細個成日做運動

好爽喎
啪啪聲先舒服

好正喎 聽到好爽

可能你某PART肌肉太緊/姿勢唔好
令到膊頭關節入面D空間少左/圓肩/肩內旋,之後個mobility就減少左
mobility唔夠再做運動,特別係D舉高手既動作,就容易令D骨/筋腱有不必要既磨擦
磨下磨下就會開始傷
同埋膊頭,頸,肩胛骨堆肌肉係連住,一PART有事就好易其他都有事

利申 患者,咩囊背都會酸痛,D資料自己上網搵,可能有錯